電腦花mon問題

用用下部機無啦啦花mon 有時個mon又會閃閃下 用第2部機又好似冇閃mon 花mon果時插內顯冇影像 重插display card就冇事 有冇人知點解咁 壞左咩/可以點試

Spec:
6500
Asrock B150m hdv
8gb ram x2
Rx570
Gx450 牛
Samsung 860 evo ssd

推

出黎遊行就解決到ga la ching

LM

咩叫用第二部機
你指mon定主機

第2部係notebook黎 外接番呢個mon